有冇手足著開flyknit racer

想知你地點清潔 個鞋頭黑撚晒

我怕用jason markk個刷刷爛d網

左右腳鞋頭都穿咗窿

巴打點清 真係黑鳩晒

要用軟刷或者舊牙刷 刷過pk面同flyknit都冇事

好 試下
舊牙刷+jason markk

咪搞事啦